屎家軍改名馬家軍算啦，RoseMa黃所以我地都黃

Rose Ma係有做CGA 野有賣支那野廣告，但佢實際做左好多比普遍黃絲更黃企更前既事，中大圍城佢直情係入面幫手，事先聲明唔係篤灰，佢係Facebook有講過入面，同出面講中大要咩支援，有Update入面情況。

但其他屎家軍呢？有冇幾多個拍過拍推動黃色經濟圈，10條上支那食同玩既片，到依家有無1條支援番香港先？你班撚樣屎家軍下下帶風向話Rose Ma好黃，所以唔好趕盡殺絕其他人
我屌你地除左Copy & Paste 文宣放下Story，有付出過d咩

紅底CGA唔割蓆話要有自由意志，阿屎提都唔提驚得罪大佬，一味屌香港人批鬥你地，再批鬥番香港人唔理Auman上庭淨係掛住食花生。你班撚樣平時係CGA 係中資賺賺埋埋咁多，自費拍條片去食下黃店有無先，都唔係叫你地捐咩612咁ON9啦

你地撚屌屎家軍一係就高調聲明抵制CGA，拒絕CGA相關工作至少一年
一係就5月27國歌法當日，去立法會現場開LIVE，大J博上位都LIVE過幾次啦
如果唔係唔好再利用ROSE MA係黃依件事帶風向

一隻屎家軍入黎負皮就走

推

自己唔駛做野靠痴人，咪屎家軍特色

班仇女撚係到借舊屎上綱上線
明明睇得最多最care 係佢地

bob 叔：你係黄，但你都係垃圾

依度唔提其他野啦，仇唔仇女，女唔女權唔係重點
重點係屎家軍7成以上都無為黃圈付出，依家就借入面個少數真黃黎批鬥網民殺錯良民
唔該要證明自己無辜就做番d野，或者貼番d野出黎證明自己真黃
咩都唔駛做的話，對唔對得住之前表態放棄支那市場既人

最斃好多都證明唔到佢係黃
剩係證明到佢係垃圾

CGA三子：好彩養左班屎家軍同連登狗互咬，我地三兄弟繼續拍住上食大茶飯。

整死哂佢地隊屎家軍
以後搞活動要請飛機雞牛肉飯個班KOL

下年3月賺到5000萬未, 養唔養得住屎哥哥

成班去咬rosema都唔知做乜,friend就咬

Rose Ma 出現過係前線，隨時比人拉暴動依樣無得駁
但係屎家軍其他個班垃圾，做過d咩？一味話Rose Ma都係黃所以誤殺我地，戇撚尻

到時老破/轉型全力起燈柱監察你班網絡暴徒

屎家軍到時又好似夾公仔機咁
一人投一條燈柱，叫FANS去前面打卡比人影

馬家mamasan

偽女權單嘢已經睇得出依堆人垃圾同黃無關

黃唔黃同垃唔垃圾無咩關係
但係咩都無做過付出過
批鬥人抹黑佢偽黃就一定係垃圾

屎家軍肯表態割蓆未